散打冠軍遭點穴高手點穴，瞬間抽搐不止

中國所有野都係假

時事台？

有無咁勁呀

退役之後可以去拍戲
唔洗憂

只有騙子是真的

慢動作呢

兩條女都係真的

當笑話咁睇又係幾好笑嘅

強國人智商真係
咁多痴線佬都出到黎搵食
真係好獨特既地方
徐曉東都打左唔少痴線佬
又咩太極又詠春又點穴又武僧咩都有

全世界睇大陸武林真係當睇馬嬲
係得佢地仲要玩到咁大出黎比人笑
佢地真係相信

幾時玩埋輕功

不如話時間停止器大戰散打王

個散打冠軍個body咁既

Time to fight IpMan in "movie'!!

邊有咁多冠軍呀
馬保國夠話打贏歐洲mma冠軍啦

我仲大隻過散打冠軍

真係有點穴都連吓戲啦,帶拳套點樣點穴啊

拳套點穴

樓主唔識野 呢個高手黎 我就咁睇條片已經俾佢點左笑穴

咁有演員道德，交足戲，你重想點先

官方專打打假。你睇下徐曉東打完假之後咩下場?

已經比想像中好
都有打下
以為就咁一出黎就點穴ko

記得八九十年代看過一篇散文，話有個金庸粉絲識呢樣野，仲向人解釋係打穴道唔係點穴道，個粉絲後來知道金庸本人其實唔識打穴道，覺得有d失望

想知咩穴位係大撚到成個拳套咁

解說幾認真
點到了 點到了

0.25咁播 左拳中心口 點穴都幫幫手真係點下丫

柔拳！！！！八掛六十四掌！！！

留名睇：wwe都係做假嫁啦

笑左

個散打冠軍係邊間幼稚園贏返來？

主持人一見到訓低就即刻話點到 有冇咁啱

bifu點到了，點到了，泥媽的，，點到解說的前列腺上了吧？1 year ago45111

咩時間點 條片好長

個所謂嘅散打冠軍摔極都摔唔到人

跳左陣雙人舞先叫ACTION,
同太極宗師打無咁煩, 十秒收工

俾佢點左笑穴

咁人地講到明呀嗎

屌你!畀佢隔空點鳩咗我個笑穴!

係囉...10幾分鐘
我淨係想睇標題個下
咁都唔quote出黎...

霍師父唔解穴既話可能已經打死左人

只有毒藥是無毒的

佢d手指穿左出黎架你睇真d先

10:39
拳都未到就訓低定先
臨時演員都係演員.jpg

屌你老母成場個散打王先打咗一下左直拳。

佢個咩穴位黎 拳頭咁撚大

成件事由主持、參賽者到過場啲女都有陣柒味
現場睇嗰啲人個腦到底諗緊啲咩

我想講真嘅點穴係好大力咁鏈你個穴位

小嫩穴

中国咁多高人，睇嚟武統台灣、嚇退美軍都係真

摔碌撚 拳都冇出過 假撚到

仲要唔知做咩成日抱人 轉圈用手背攻擊

花拳綉腿都冇力嘅
點穴果到假到佢，全身抽筋反應一定流口水

散打王係咪屎眼塞左跳蛋，震到av女優高潮咁

金庸迷、讀者、Fans、Fan屎都好，唔係粉絲

六脈神劍

睇左成分鐘都係兩個人企係度唔打人

幾時同徐曉冬打

時間停止器大戰AV女優

北斗之拳

借個位

你真係唔識嫁喎

點穴用既係氣
一睇就知個點穴高手練咗幾十年氣功
佢既氣已經強到穿過拳套直通穴道

下次做多啲research先覆啦

戴拳套都點到穴

唔好咁求其好唔好

打咁耐，全部唔中，最後指插就訓左係到，西洋拳同泰拳千期唔好挑戰佢💩

一個選手叫JOHNY 一個叫DEPP

又得佢哋，咁先好！

哇好勁
有冇興趣上MMA打真軍幫中國人出口氣啊

嘩，好撚勁，洋鬼子怕了沒？

Ngo pobra
1 年前
點到了，哇 點到了點到了，點到我的笑穴了 。快幫我解除 我好緊張 怎麼停

10:30 開始睇